[光復香港] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警死全家吹水區 [859]

1:1

癡撚線 睇到呆咗

屈

精彩

咁都和

悶咗八十分鐘

差李城八分
點跌都跌唔到第五

最尾幾分鐘

季尾嘅榜尾隊真係痴線

2球都靚波嚟

要靠維拉幫手喇

屈福特球倒掛

咁都追到

lm

Giggs sick ball

球倒掛反應好快
個波喺佢面前彈起已經即刻諗住掛射

拉埋李城落黎就啱

差成8分

李城要打車阿熱我地

要打三隊強隊

李城打強隊先岩佢地踢法

李城似被人睇穿

白禮頓連罐頭打氣都唔播
悶到嘔

發覺呢幾場波上半場都好悶，隊隊都未入局

反馬

傑斯有上連登
係連登先反馬
人哋防守勁所以馬隱形係好正常

阿狗大撚鑊啦
傷leno

2場傷3件

leno acl

慢鏡都唔播埋落去

指住黎屌

咁撚大獲? 估唔到龍門都咁

咁都無牌，英超球證

我又覺得無乜嘢
對面收唔切撞左埋去

阿咩事傷咁多人？

想佢地踢歐聯

幾鐘意聽梁冠聰講波 佢講好多戰術嘢幾好

風水

明抽水喎

換辛祖未

踢到咁每出一場-10m啦

阿狗果種廢

又燈

係咪走硬

普巴ig po我曼
留隊唔走了

未操返起狀態落場就奶野

拿卡覆卓

屌你夏蘭特啲搶點勁撚到

白禮頓右閘 舒洛圖>awb

pepe咁靚

Pepe

青蛙

追和

用手拍個波出黎

咁都俾人追和

holding仲要用手

唔係又傷多件呀嗎

ozil係咪要賣了

邊會有隊肯高薪簽佢
隨時坐到完約 同山狗個case一樣

佢係空中俾人推
蘇馬伊巴係自己落地

紐卡素？

我意思落地個下拗到咁同伊巴一樣

慘 有排唞
俾人咁樣逼害

阿

呢個maupay

輸撚埋

輸9埋

笑死

輸鳩埋

Brighton

阿狗

仲要係Maupay

阿狗輸埋

阿狗慘到

妓

兩戰兩敗

細爆

打交

角球都唔俾開

McAllister fifa20好似有85 potential

唔輸得，根度斯on9仔

補多左成兩分鐘仲想點

根度似好打d 定P仔好打d

諗起呢張圖

臨尾香

橙

完全唔撚怕佢

屎波落祖宗師件件20m, 有信心好過佢地對中堅

阿狗柒撚到
笑死

浩鼎 霉屎達菲

唔覺利奴勁

有咩好笑
下場白狗就收拾我地

何wayne今條微聲畫同步講福果part好撚中
啲企位真係好撚差 已經唔關有冇狀態事 係個腦問題
唔改善呢點永遠做唔到頂級

白禮頓執呢三分緊要

之後對李城>曼聯>諾域治>猁狗>鄰居

贏maupay

如果唔係佢整傷leno 呢球可能唔入

其實2:1個球梅斯達菲轉身已經快過尋日80m

福仔主攻嘅時候嘅企位真係麻麻

無啦啦播我曼精華嘅

阿迷話唔想年年第四所以抄雲加，點知而家第六都炆水

但7號又真係仆街左明衝去抽水

妓每日都賣笑

計埋今場, 阿狗連續五場對白禮頓都贏唔到

Bissoum笑monreal.gif

冇一隊波搞笑得過阿狗

妓不如真係諗諗jones

Jones+Rojo+lin package

我覺得佢地唔傷可以穩地咁上場真係唔會差得去邊
摩狗有期洛河鍾斯勁撚到癲

一定好過妓果班後防

leno勁喎
上場對曼城救好多球
加上阿狗後備龍唔太掂

笑撚左先啦

利華下季應該踢歐霸
havertz應該會走
去邊隊？

回歸dance floor

要再比時間阿迪達

二連敗，跌咗出前半版未

妓應該衰過前幾年我曼

雲加真係無辜
年年前四又唔滿足 跟住要wengerout
一離開就未上過前四

記得季初阿狗好似仲j緊
5000萬就買到3件靚貨
復甦有望

雷斯呀

其實雲加有份做成今日咁
炒雲唔係問題
問題係邊個接

Bissouma幾痴線，好似高啲嘅Fred，仲要佢有不死人屬性

留意到haaland第三球sancho無慶祝 個心已經去咗奧脫福

夏欄100m all in好過

換左閪龍先 唔換閪龍前面入幾多球都冇用

Bellerin種到樹未？

一陣黎到又會話冇背身攞波 唔識打陣地

60m release clause用100m買 水魚球會有水魚球迷

Lille肯收分期，應該都係知Pepe伏伏地，
是但搵條水魚高位接貨，分期都照殺

閪龍有dean,係睇ole夠唔夠v92咗夠疆

咁應該平賣

球商高真係唔使點夾都已經好sync
摩一伊巴同普巴又係一黎到已經好撚sync
之後一直都冇人球商同技術都上去普巴level 嘅人同佢夾
直到而家bruno

狼隊啲波好爽

踢得掂咪精明投資
但而家咪變咗負資產
仲要找多四年數呀

係咪跟werner去轟

再攞埋d屎波山狗去分分鐘全部有正選

其實大部份球員交易都係分期
我曼賣LKK 甚至C朗都係分期
買awb 同bruno 都係
麥龜要一筆過俾80M係exceptional case

去拜接梅拿班啦屌

Rojo 唔受傷嘅話喺阿一定正選

懷念雙腳飛鏟

曼聯都長期養傷, 阿狗班獸醫醫完唔知仲行唔行得

就算rojo過到去
都係當卡蘇拿咁醫

狼隊都係重點
椰子要贏

LIHKG 又死？

web版無事

我地靚仔聯唔簽柒頭

呢個真
我曼點簽人都唔會柒過lin
所以全部新人都係靚仔

所以Lin係...

呢件青訓唔使轉會費, 唔計

唔係佢勁 係呀後防太廢 佢已經成日救全家

自學緊Photoshop
搵左朗隊做素材
俾下意見Please

"Arsenal players maybe need to learn humility sometimes. They were talking a lot. They got what they deserved.

白禮頓隻7號串到

Leno = 早幾年DDG

兩邊留白多咗啲喎

查奧爾真係好癲

啱啱推嗰下中間條友撞佢係自己彈翻開

Wtf 真係佢本人like 左？

啲字體

yes 但好快unlike 番

勁撚到

狼

查奧爾go 曼la diu

其實黎撚硬
傾掂轉會費只係遲早嘅問題

狼同曼同分，希望聽日紐同維拉加油

福＞普＞般＞馬

呢下好j到

想講得普會走位

其實白禮頓啲前鋒幾岩曼聯

到依家仲係覺得格連梅利好撚勁+慕比好勤力好肯走位

Paul Pogba’s game by numbers vs. Spurs (34 minutes played):

100% long pass accuracy
94% pass accuracy
4 ball recoveries
2/2 take-ons
2 blocks
1/1 tackle
1 penalty won
1 shot

94％ pass accuracy 真係痴撚線咁勁

80m對里爾係超天價黎

你就算分五期佢都覺得好吸引

對法甲隊黎講其實8m10m都好好

你睇里昂當年三劍俠都寧願低價賣哂就知

迪比重傷賣唔去，費基亞25m賤價送走，另外馬里安奴迪亞斯好似40m

其實睇翻里昂果陣成績咁好，唔賣人隨時屆屆有歐聯打，依家賣左就柒哂

里爾就今屆都廢左好多，嚴重主強客弱

得一球向後傳

諗起當年翻工，老細無啦啦叫我整poster，我建議巴打你整多幾張睇下大家意見

車狗狗竇cap 左你張圖然後cut 頭cut 尾

我都覺,有冇咩好字體介紹

呢張係d鬼佬cap 我都係偷番黎

我屌

琴晚好多人話般奴一腳波好求其
但應該係蘇蛇指示

係人都知摩佬最中意man mark 核心
般奴只可以一腳波
- 2球遠射，其中一球好近榜都係即射
- 上半場斬比福果下又係即傳
- 呢球普巴比佢一個轉身即傳都係好快決定

目的係唔比熱狗拍到埋身

真心唔錯喎
係字體要改啲

參考下官網果啲上網再搵下

睇返琴晚
Sancho 應該真係我地最需要嘅人
比波好，細範圍dribble ，走位/配合
全部都係James 冇嘅野
買到嘅話右路會生曬

般奴比波risky 冇問題
但起碼去到final third 先咁比啦
好多時係中圈附近9比然後lost possession

對面man mark 搞到佢冇得睇定傳key pass 就梗
但有時明明有safe option 佢都死要一腳轟上前，跟手就失控球俾人打反擊

我始終覺得唔係100％ take risk 就係最好，尤其係我曼對中堅守反擊好弱

我睇咗佢10分鐘 覺得佢無料

希望awb 同佢夾到
黎到曼，福馬普都偏左進攻，佢係右路一定大把空位俾佢插入

Bruno Pogba 第一次合作睇落幾夾，有球商嘅球員要夾好應該唔難

我覺得美斯適合d

佢係真係冇料定hea踢先
睇過精華only
就咁睇佢扭波好痴腳
過人個陣時又會有美斯個種body feints

我覺得呢種扭波先係最effective
好似福咁插幾十下花，最尾都係9爆
Dribble 成功率點都唔會高

我諗sancho 最值錢就係呢種細範圍dribble
其他唔掂嘅可以慢慢進步
但呢種技術天份黎嘅

有球反擊佢轟個過球波去前面，點知隊友控失
不過可能係佢場上個角度得高波呢個選擇啦

假設佢真係黎
我寧願側重右路，比sancho 多d波掂
比福仔少d
福仔其實成日都斷 possession, 扭波又冇sancho 咁好
係右路組織然後half space地波傳中比福仔finish 仲好過
但福仔要練好走位先

想問下如果係完約球員係咪7月1就冇得再踢?

理論上係, 正常出份短合約踢到完季

不過都有個別例子, 猁狗隻Clyne傷緊無續, 完約直接free走算數

早幾季明明公海個個post都係班串過馬撚既妓
今日見到某啲開過post既人話要轉會

明白謝熊蛇
我曼係咪冇球員會完約走

得幼幼cbj, mitchell呢啲

一隊halo續到出年一月, 其他最快都出年6月尾先完

呢隻同梳都係修頓出
都係成唔到材

睇返官網 extended highlight 普巴見到般奴入十二碼即刻振臂幾開心

依球睇到 重用馬真係自製上限
唔係話佢廢 但真係唔頂級

原來阿狗輸埋

好似fifa d bug 咁

被波省到都算，隊友咁都唔踢出橫邊

打死守其實可以出
福哈綠
普般

明顯阿狗成日trash talk
又唔係未見過

串得好
咁撚廢就專心踢波唔好咁多鳩up啦
隻根度斯咁樣叉頸會唔會抽後算帳

有人講福仔進攻企位有問題
其實兩條邊路一壓到去禁區邊d企位都好有問題
點解咁耐都冇改善

同連登班阿狗一樣咁多野講

你地係邊度睇highlight?

摩狗條仆街賽後居然話羡慕曼聯套陣容
喂你買完人都唔識用.比你教又有咩用
青木你會用咩

佢講到自己無人換.曼聯後備好多人
屌你.全部都係廢話.綠木至少起佢呢個年齡層
肯定唔見人.而且佢教落去.大把老將起晒曼聯

復賽之後d入波差唔多球球都係靚波

求

其實睇開sancho就知
你名義上擺佢右翼
佢係一定唔會企死係右路
佢實會入中間打小組 有時仲會去另一邊
所以唔expect咩俾條右路sancho玩晒呢d空想

季中買唔到bruno嘛

班阿狗成日問點解咁廢，明明隊波唔差。
屌，根本成隊9成都係d 二線垃圾料，有邊幾個幾個係有d 料，有都三張就去美國退休。係得雲爺爺帶住一半垃圾仲有前四先搞得掂咋

雙核

錢又唔肯比 執柒左佢啦

摩狗時期練波hea到咁.又點會好呢
Manchester United's rondo under Mourinho vs Solskjaer's rondo. This is rather interesting

近5年轉會net spend 近300M，僅次雙曼

狀態未pick up 啫
季初對狼隊有球類似，一腳轟入網頂

前面控失冇得講
但有時係明明冇位/ 前面冇走位，但佢都要俾落去

原來有咁多 咁都係執柒左佢

比比都80m
主要係阿仙奴個中場同後防
再加上佢咁既人腳要玩曼城果套

呢球馬仔拎得咁靚都有問題
福拎應該個波又彈到離哂腳

唔算靚啦，佢控完轉身離左少少腳，搞到要調整步伐，令到慢左半秒至一秒先比dier封到，控得靚應該就轉身，踏一步就射到，當然要頂級前鋒先做到

修正多咗2步 畀著阿古路入撚咗
不過係dier封得靚

最主要係佢地d人賣得好平
近5年賣最貴係100分同伊禾比
兩個分別都係38M 同30M

禾比好似40m

弱智 以前又話摩狗訓練強度太大陰乾左球員

邊個講 摩佬出名唔練體能
當年曼聯distance covered 係全英超最三低，歐聯最二低
蘇sir 黎到第一樣練就係練體能，講明曼聯唔可以俾對手outrun

btw 今場對熱睇得出體能分野，臨尾福、bruno、awb個d 仲有力跑回防同打反擊，熱得ssk 一個跑到尾，其他人尾段已經莫哂

睇下般奴

摩狗訓練點會高.下下企死一個位

一步多啲距離比自己拉弓射喎
控得太痴腳反而射唔到
係dier守得好姐呢球

點解可以咁hea

佢係多咗2步碎步
係勁到利雲阿古路呢啲控完半轉身踏出去就射得啦
馬狗係控得唔差 不過未到完美姐

所以其實真係要犧牲馬福其中一個
兩個打法又似但又未去到頂級
次次打大巴就無路數

交差.咁就解釋到點解球員落場好似無夾過咁
睇下山齊士馬迪hea撚到

遮哂隊徽

今場都唔算好冇路數丫
福上半場有球俾lloris 腳救到，下半場有球差少少頂唔到
馬下半場一球神救，一球俾dier 閘到
狀態未足黎講都算係咁

呢啲波俾利雲真係食硬

主攻想睇哈佬踢前

控個下末係最完美 要多兩步修正慢左少少

臨尾背龍分俾綠木個球幾靚

真係唔希望普巴走
40萬鎊續約都值
依家普巴有個般奴一樣打向前波

其實主攻時兩閘收入中間幫手build up+比反擊第一道防線 咁咪可以將pogba burno 推上d 出哂兩個都唔驚單防中唔夠守

好似鏝個種打法 但是會唔會太複雜佢地唔明

好有2000年feel

咪玩啦
Awb同梳點踢inverted full back

一個打前d，一個打後d
咁都要比較

如果係rvp
Fake你dier落剷
cup 第二隻腳射都仲得

Sancho到未啊

係個腦入面即刻有畫面

正想講
既然控得唔夠順
希望馬練下先fake起腳
再cup返左腳大位射
rvp入唔少呢d波

rvp 左腳點同，佢係左路都會用左腳射啦，唔會cup 番用右腳射

以前上香討時果啲簽名檔

55秒，fake 到人地落剷再用左腳射

原來係左腳再cup多下右腳射 自膠

4:26 自己睇

Rvp左路左腳就近柱掛網啦
今次馬右路右腳未一樣被block

依球馬仔就係做得唔夠好
仲要撐既根本係盲撐

以前馬仔踢左翼可以玩下扭扭樂 擺大位射 依家踢正前好似少咗呢啲嘢睇

終於見到幾個人講人話
班迷馬淨係係咁話控得已經好撚靚

射手
知對面一定封你左腳
一fake就過

佢都唔跑
等人喂波

其實最終要解決方法都要普巴.bruno自動一個要返去防守
摩狗既做法就係會叫堆翼全部返去回防.得返普巴可以自由
但蘇b無呢類限制.所以點都要有個自覺返去攻完返去防守

Rvp係曼聯試過左路cup大位
係阿仙奴又試過
唔知佢點講得出rvp一定唔會cup右腳射

最後咪即係浪費

做得唔夠好還做得唔夠好
撐還撐
冇衝突
今次做得唔夠好，撐佢下次做好d 唔得？
佢又唔係次次都做得唔好，停賽前嘅狀態佢呢球都入硬啦

睇到上面嗰球未

講緊正常情況呀大佬
上面話rvp 入唔少cup 左腳波
咁rvp 左腳仔，cup 大位射有咩出奇
馬仔係右路都試過cup 左腳，但正常都係用stong foot 啦

咁你又睇到上面個球未？

唔會浪費
2個性質唔同.以往摩狗係將普巴放起中場等佢鍾意上前就上前
鍾意回防就回防.但全部球員都要企死自己個位.所以佢要獨扭
再加上全部人都限制住唔走.普巴既長傳就好難發揮得作用
一打反擊時加大佢既問題.有段時間mk拍得好好.就係因為普巴有人交到

依家蘇b用普巴一樣.但隊友走位無限制.佢仍唔洗再驚比人迫.
有咩事傳比般奴.推走個波先.然後再上前圍住對手黎攻
而且2個思維都係偏快.夾得好曼聯個進攻可以好快

控得好靚但兩三步距離要碎好多步先起到腳 仲要想射遠柱
Cls

現代足球全攻全守
叫中場球員防守點會係浪費

都知你鐘意為博而博

「佢係左路都會用左腳射啦，唔會cup 番用右腳射」

😭😭😭

咪搞咁多企上去拉邊好過啦

最後射得好差咩 已經向著右上角入

修正完 佢fake射cup一cup我就話好撚靚啦

邊球？
Po完你又自膠個球？

佢係左路正常唔係用左腳射咩？
你拎exceptional case出黎唔係為駁而駁？
你睇下佢成條片有幾多球cup 右腳，幾多球用左腳入丫不如

明明綠木都係因為左腳cup右腳射嗰下比人話似雲佩斯

個球咪就係cup 到人地落剷
有咩問題

咁即係有發生過囉
都唔知你嘈乜鳩
自己係要駁人rvp唔會cup咩左路會直射在先
Po比你睇有發生過又話特殊情況

咁符合轉第二隻腳射個情況

認講錯咪算囉

fake 到人地落剷再cup 過多個，難度咪仲大
唔好為駁而駁啦

好，我認我講漏通常情況
通常球員都係會用strong foot 射波，所以rvp 係右路會cup 番左腳大位射係唔出奇
馬仔呢球用右腳射都係合理嘅處理

😂😂😂你鐘意啦 而家又唔係比難度

怒射近柱上角

有人埋黎仲射個邊咪俾人閘到

未睇已經估到呢球

阿狗會唔會降班
佢地黎緊8場啲對手

on9

13分，佢仲要打狼李熱猁
護級有諾屈維拉

基本上夠40分就護到啦

將個責任轉移係狀態差/dier靚守，甚至仲有個話已經控得好靚
而唔係正視佢能力問題
一個頂級射手 係將half chance變入波
一場波 可能就係得一兩球咁既機會
而佢把握唔到 就係證明佢同頂級既距離
你話今球係綠木 我都會比機會
但作為正選前鋒 把握唔到half chance
咁就係我一開始所講既自製上限

牙活都得

但有啲人撐到話佢今場好撚好喎

之後場場攞1分都48分
般茅27 贏得哂之後8 9 場先算喇
如果咁都降到抵降喇

有邊個頂級前鋒可以把握哂所有half chance
C朗利雲都唔得啦下話
馬仔停賽前把握到唔少half chance，所以我先覺得係狀態問題，唔係能力問題

踢得而家都仲係贏得9場
真係好癲

睇段片佢兩個都算夾到波

E家係煩 邊個打防中好... 好想麥湯 可以打後少少

人地有啲把握唔到但係會走位搶點

馬仔一球處理得唔夠好就不停放大 然後話賣馬
比Lloris神救個球又唔見有人讚
福都有兩球如果控得好既話就半單刀 但係就比人截左 係咪又要賣福

我地都係12場姐

咪搬龍門先，而家講緊把握half chance 能力
走位搶點不嬲都係馬仔弱點黎

下次直接quote 佢，唔好quote我

似般奴會打後 起碼肯搶肯守

福馬狀態都唔好啦 不過停咗三個月嚟講我覺得算係咁 三個月無正式操練對運動員影響好大 跌眼鏡既係普巴好似幾fit同般幾夾

唔會啦係似McTom
然後妹巴Bruno8號

福係得數據上好 但平時處理仍然好多時都鳩鳩地

一球球計既 福d敗家一樣會嘔血
其實都係結果論 場波贏既咪當睇唔到唔屌
有d球員高質但黑氣石keep住二奶咪一樣係賣
睇化晒

中場防守個位唔係Fred就麥湯
我講緊普巴定般奴踢10號姐

如果買到Kante就發喇

有冇數據睇下啲頂級射手 half chance入波既成功率？
百發百中？
定你睇球王片利雲 阿古路下下射爆網好勁？

馬走位現波係垃圾 但我淨係講佢呢球既處理算係合格

Bruno會踢前啲

上場睇換入左普巴 都係般奴前少少

間唔中會平排 變433

如果係阿古獸既可能食8成 利雲既我覺得一半

好似馬迪咁40M樓下玩3-4年都抵屌既

433都幾好，邊個俾人mark得緊就落返d，拉走對方中場，另一個上前
反正兩個都係進攻思維，會不斷搵機會傳波向前

你唔走位搶點half chance已經少過人
把握half chance能力又唔高過人
呢個前鋒仲有咩優點呀

咁癲
去到點生活都未知

2個都係唔成熟前鋒, 但拎住一線人工
要求高係正常
福睇精華同數據就靚D

CHING 去到撈咩

一線人工呢家野
就算sancho黎到都係同樣情況
始終英超唔同德甲

只係講對佢地有要求姐
同埋佢地狀態好果陣一定唔只咁
要做TOP 既就要保持更多時間狀態好

福馬都係好易勁幾場柒好多場 太飄忽
我諗Sancho來都應該咁上下
隊波真心要練多兩三季先去到猁呢幾年個級數

所以想睇睇 我地主攻係要隻9 號前

其實未爆武肺之前， 英國失業率都係得4%左右， 唔好盡信啲咩搵唔到食嘅傳言... 人哋啲東歐中東人英文垃撚圾都生活到， 你唔係覺得自己差過人哋啩

倒不如話McKenna+Carrick冇用得好half space

其實下場對錫菲聯都有機會贏
佢地今晚又要打 我地有成幾日休息 仲要主場
真係試下出雙核啦 占士打陣地 完全發揮唔到

講得岩 睇返拎到冠軍隊班前鋒 真係要將無可能變到入球
就係咁先做到頂級前鋒
15/16 vardy
DC9
啊古
杜奧巴
Rvp
13/14 so9
朗尼

原來錫菲聯黎緊要對晒曼車同狼隊
爭四有排鬥

McKenna 我係有啲失望
個陣佢u18教得幾好 講到佢戰術上有啲特別
但上到黎一隊唔太睇到 真係失望

全世界都冇邊個呢兩方面勁過C朗利雲喎

唔好再做送分童子就得啦

對面泊大巴邊有space

唔使要你馬狗勁過c朗利雲啦
都唔係咁撚鳩hea
人地haaland琴晚敗2球家一樣照走位搶點入返2粒
馬狗淨係識等運到

老實講理論上最難打果啲已經打晒
對中下遊要爭氣

8 場差 李城8 分 真係唔係無可能
佢仲要打幾隊硬野
而尾場係曼對李 3 分波

全球最貴後衛轉身要快少少
全球最高薪龍門判斷要好少少
唔好再用右手反手救近柱波

黎緊主攻希望睇到呢5 個前場組合，真心有期待
福哈綠
般普

如果曼咁樣都上到第三真係又有得J

呢8 場其實好睇 過去3-4 個月球會對球員訓練既要求
細會一定無咁緊 曼聯睇到班球員狀態唔差算Fit

對呢隊曼來講對上游都唔係問題
反而對下游唔識食先大問題

打熱下半場出左普綠攻勢都好入肉 而以前係無呢D 剩係圍禁區頂左右傳再分邊 有希望既

唔好對呢隊波有期望

真係爭個辛祖
占士完全唔夠班

對下游同前日摩連奴任曼攻一樣
每次要主攻都唔掂

馬最大優勢就係速度同盤扭，但係去咗中鋒位佢又少盤扭，又唔肯多啲走位拉散對面防線，背身又唔夠身形擔位，除咗啲靈光一閃之外真心睇唔到佢有乜作用

除非打442前面整個中鋒幫佢開路，咁先發揮到佢

馬仔一場無波入 班反馬又仆晒出嚟

抖左三個月出返黎其實狀態算唔差啦
係福馬占個狀態仲未返黎
有普般出到黎啲波真係好返好多
山狗份糧比返普啦

其實好多都無態
岩岩個場 真係fit得 Shaw 普巴
其他都麻麻
而且曼最大問題係戰術 到而家都未run得好
其實好蝕底 隊隊都無態 分勝負就係戰術運用
平時隊波有態有士氣就可以掩蓋左戰術既問題

次次冇表現反馬好快沖晒出黎

同哈路最前做支點，福用速度实破，綠木走位，般普組織攻勢，絕對好過之前

之前攻唔入主要因為馬少走位同占士無空位就唔識踢，上半季真係靠福一個頂住（當然佢都仲有好多改善空間）

屌打撚錯字，自膠突破

正選前面三個堅無態，下場大機會綠木右翼哈囉正前

慣架啦 次次都係無波入就出晒黎

睇好哈佬做支點

以家咁樣其實仲差個勁純正9 號， 右翼， 中堅 先有機爭冠

迷馬淨係識話人反馬

但係馬仔由”welcome to Manchester United” 開始到依家，有咩進步？

打法無進步（好似仲衰過當年），技術無進步，射術淨係多咗近柱拎角，態度無進步，身體質素無進步

咁點撐呀？

利申：曾經迷馬

出親都做到嘢，有時真係唔需要個個都明星球員，有個人做下dirty work，開下路反而有驚喜

一路都覺得佢打邊好過正前
正前比halo試下仲好

所以一路都話撞位
福同馬都係左邊cut in
正前真係差過射手

馬踢左翼起碼有個人突破 而家唔知想點

改左些少字體,睇下會唔會好D

好有20年前上網搵wallpaper嘅feel

其實 隊波一定要有中鋒做支點？

點解唔諗下其他戰術運用 支點打法只係其一

哈路之前踢全場 都唔係場場穩定

背景試下深色少少？字唔好落shadow

其實都唔錯㗎啦，畀啲信心自己，慢慢再進步

你tg叫咩名 想加番

睇返呢球
馬仔拎波得普巴一個壓上執second
其他企係到食屎

多謝巴打

佢而家長期留係前面等波 人地大巴佢就俾對手淹沒左
打反擊跑又唔輪到佢 幫手拉對手後防又好似唔夠吸引力 hold波又hold唔到

今季破入波personal best 喎唔叫冇進步掛

真

屌 俾摩教3年
然後打法係一腳向前自己玩
進步咩野

今季打正前 之前打左翼
同埋今季佢出多左好多喎 起馬都拎個goal/mins比較下先

佢哋啲超市好多平到嚇死人

而家講既支點唔係要求好似傳統高大中鋒個隻控高波落來
起碼肯走出人堆 俾中後場有個目標向前傳波加佢控得停個波(高or地波) 等其他球員走位再放出去俾後上球員入楔 佢自己就再走位拉空或入禁區搵機會攻門
但馬真係好懶

其實睇得出馬福係未搵返比賽狀態
馬以前控一腳就拉弓射得
對面應該封唔切
般呢球都係全場最好果球其實

上半俾人夾爆 普出黎多左空位但已經冇乜力

佢懶個位喺邊？有無睇佢Coverage幾多
你講嗰樣佢上場咪就係比Sob屌佢唔肯走入禁區囉

你轉咗公司？

有多咗幾多？
佢今年傷咗一段靠福仔又唔記得？

馬 綠木 Halo三個完全唔同類型
綠木武肺前要佢打正前比人撞到傻 打右邊切入幾啱佢
Halo就真係Plan B支點 馬仔打前好處係反擊夠快 對大巴應該用Halo 但反擊無人取代到馬仔

過左aus?
我仲未起到你底 唔好走住

認真公司無得搞，我勸你有路數好快啲走

真
window xp 時代

啱啱先入咗年幾
唔知轉乜好
其他公司又未夠料轉
拎住個凍牌 on99咁

用4年先超越到自己19歲嘅數據，我認同佢重拾狀態嘅，但唔會叫有進步掛

佢踢箭頭淨係等波斬入禁區
但出黎搏腳成日甩

他如果摩二個段keep住有正選早就破記錄

佢打反擊係大威脅嘅，但占士打反擊都有威脅，如果淨係打到反擊嘅，即係佢同占士咁上下？

正正因為知佢天份高，先會對佢咁大期望，然後幾年嚟都見唔到佢長進，個反差先令人對佢咁失望

占士啱嚟個個話佢英冠料，結果開季係咁入波助攻咪個個j，個反差令人大反應囉

拎占士同馬比係侮辱
占士係勤力
但技術 射術 比波sense 都差兩班波

迷馬反馬講咗幾年，都仲講緊同一樣野

作用上同james似姐，有啲咩侮辱
技術好唔代表啱用，老實講halo踢正選仲好
我哋需要一個中鋒

唔覺有咩侮辱，占士都係曼聯球員嚟
反而占士咁嘅質素都有3g6a，馬仔質素高咁多先11g3a，仲要一樣打反擊先大威脅，打陣地就失蹤，占士仲要後生幾年，第一季打英超，馬仔就打緊第5季.....都費事再數

依家嘅馬係咩類型嘅前鋒？
搶點型？啱先畀人話佢唔入禁區
禁區殺手？咁般奴畀佢個球佢應該要入到
假九支點？好明顯做唔到
逼搶型前鋒？佢似乎係向呢個方向發展，都同意佢係呢方面有努力到，但以佢嘅天份係咪咁就夠？或者係咪咁就配做曼聯嘅9號？唔怪得人地批評佢嫁......

Jadon Sancho’s head is already at Manchester United. [@HeikoWasser] #MUFC

昨晚又後備係咪賣得?

比摩狗浪費左三季
實際重用佢有正選計埋呢家都係兩季

好似阿羊，pepe同拉卡都200m啦
又無咩賣人

去到做餐飲其實易唔易 上次旅行去 好多食物好垃圾賣到貴一貴

Laca 今季俾阿狗屌到傻

MUFC have created as many big chances vs Spurs in 5 mins with Paul Pogba on the pitch as they did in 63 mins with him on the bench (1).

我答你
今季Martial Goals per 90 minutes 0.5G
要留意 一球12碼都無

Rashford goals per 90 minutes 0.64G
但有5球12碼

Mane Kane 同全英超最高嘅aguero
都係0.6-0.7
但佢地有12碼射

馬goals per minutes係一d都唔洗禮
佢有福咁多12碼射嘅一早0.6-0.7 goals per 90minutes
全英超最高水平

逼搶型？懶
打右邊？要打左邊
打左邊？最佳位置係中間

仲有未計曼季初嘅攻力 同鏝 痢差幾遠
馬無12碼射嘅情況下
goals per 90minutes 有0.5仲算差？

定你想佢第一季打番前鋒就可以閘刻上到0.8 0.9 世界最top?

打中下游可以試下出埋達叔打三核
有幾個有球商既人一齊踢一定有加成

盲反到拎占士比仲要死撐
柒撚到

次次都係屌鳩佢，跟住燈到入波

我迷馬但都有屌馬
屌係屌佢踢法無進步
佢要上世界級 d搶點走位仲有排進步

但事實上佢而家咁嘅踢法入球率係完全唔失禮
用goals per minutes睇就更加睇到佢靠個人能力無12碼射都入到0.5G

前年0.51，上年0.55
Lukaku上年都0.51

佢應該去國米跟干地
套陣岩晒佢踢

即係冇改變過

唔批評得，一講就話你盲反

咁快唔記得bruno 未黎之前 pogba又唔踢
曼果時攻力有幾恐怖

福同馬今季半程靠自己到呢刻仲有7場未踢加埋入左24球已經超額完成

而家有bruno + pogba希望佢地各自有15+ goals

你擺阿古路 Kane even 利雲係季初果隊曼
靠fred mctom Matic 造波 講起都想笑
唔會好得過福同馬幾多

剩返落來既比賽都唔好咁大期望
對中下游人地都係死守多 曼聯應該都係繼續唔識踢 到呢刻曼都仲未搵到有效既方法破密集

打前鋒既弱項可以係走位搶點

如果kai 仔黎打假9
馬kai 褔好似利咁打有冇諗頭？

其實未必 般矛 維拉 西咸 全部都要搶分護級

如果要搵福/馬打偏右 不如用綠木好過

雙核既話打死守好啲，但中堅要用拜利

咁又係 但如果出綠木就不如打正前 kai/sancho拉邊

今季睇馬 見佢d搶點真係唔多 福都係
個波係邊 準備出波去禁區 佢好多時都係12碼位置 左右等 而唔係搶點都唔知等咩
利申 迷馬

唔會膠到係曼身上搶分掛 雖然算易
預期都係死守靠打反擊偷雞 一分為先

好難講

真係睇So肯唔肯出多d普巴
定已經等賣唔肯用 咁多年來單核真係唔夠力

真係忍唔撚住屌鳩你
你邊撚隻屎眼睇到上半季靠福一個頂住
你懶都睇撚翻數據再講啦
剩係睇入球數字都唔撚會係佢一個啦
你自己再睇埋扣除12碼既入球數字先
On9

有冇諗過係前鋒廢先進攻廢
係都賴兩隻翼啦
唔覺得依三個中場差過中下遊
今季Ings 16球 Pukki 11球 Wood 11球

唔講咁多
又冇人造波 又第一季打正前 spin到咁遠
講對熱狗一球 唔頂級就係唔頂級
睇咩goal per minute 依啲可以刷下遊 有水份既野
依家事實就係落到場
復賽第一戰 爭四6分波
有一球黃金機會比到佢 佢入唔到

福仔傷咗個段呢咁？

打開隻屎眼啦 反馬班撚樣

但你要睇番
佢地幾乎係成隊入球擺哂係一個人身上

仲有中下游打中下游唔會下下泊大巴

睇番goals per minutes 馬同福入球率絕對唔差
一定唔係廢先

其實一路無人話佢廢，係講佢去唔到頂級
我哋咪又係放喺福馬兩個人身上

人哋踢完波打完棒球成身泥
喺香港冇咩機會嘗試到

仲有
自己睇今季big chances 排行磅
前20一個曼球員都無
最多係排32嘅P仔

純睇攻力組織力
Mctom Matic Fred 呢對場中場組合真係中下游level

你睇一場
對鏝果下你去左邊？
邊個前鋒做到shot conversation rate 100%?

阿水唔知佢未係頂級咩
講廢話

反馬覺得馬仔唔到頂級所以要賣
咁除左普巴同般奴應該成隊都要賣

今季曼攻力係柒到
最多chances created果個係P仔同James
最多已經排全英超32

我答你
上季Lukaku Goals per 90 minutes 0.51G
要留意 一球12碼都無

佢有福咁多12碼射嘅一早0.6-0.7 goals per 90minutes
全英超最高水平

打開隻屎眼啦 迷馬班撚樣

1.神經刀大撚把人係試過
頂級就係要穩定
3.幾撚時要佢100%？咪撚打稻草人
3.我上面講佢唔係頂級 兩個盲迷就衝出黎啦
又話狀態問題 又話dier靚守 又話已經控得好靚喇
咁你同嗰兩件呀水講囉

其實好多屌馬既師兄都係恨鐵不成鋼
覺得佢既潛力絕對唔止係而家果個位

佢既把握力冇人懷疑
但除左埋門一腳之外係咪可以再做多啲野呢

曼聯英超最多big chance created
竟然係 P 同 占 都係6...

所以我話
你擺aguero Kane even lewan落上半季果隊曼
佢地應該會把握到更多機會
入多福馬幾球

但唔會差好遠
因為曼上半季係連機會都做唔到

所以呢？
有人講過Lkk 入球率差
佢係唔啱踢咋

柒左就收皮啦

唔係頂級 又搵佢打正選單前
咁隊波未永遠上唔到頂級囉
賣唔賣都好 一日重用馬做正前 一日復興唔到

佢既把握力我第一個懷疑

你屌 馬入得少之前
自己睇下曼今季咩攻力先啦

你諗返 中場 fred p lin果段
唔俾人禁屌都偷笑 仲話要做機會果段so sir捱得過冇俾人炒都好感恩

咁你有冇心水 大概可以買邊個

上面一堆人好似失左憶咁
唔記得bruno黎之前嘅曼係點樣

chances created 全英超排32

盧卡古入到波咪又係俾人話唔啱踢
同樣套落馬仔就俾人話盲反

留隊冇問題呀 不過一定要引入競爭 唔好再話咩買個勁人返黎馬踢乜 就係冇競爭 好似老鳳比佢擔正 搞到佢一啲危機意識 上進心都冇
利申：球員傳心師

你答埋我曼chance created先啦
又係你反問我

全隊最多chances created果個全英超排32
仲要得6球嘅P 同James
你點睇？

對車同鏝都有入波
我曼球員係入局慢熱
係一打順咗就

以前話普巴妹因為前面唔走位
依家中場big chance created低就話中場廢
Big chance 40, goal 45
唔係得40 chance create

Gomes肯續約未？

你搬盧卡古出黎做乜
屌你老母笑死我
事實係盧卡古都係有級數既球員
唔係國米點解肯比咁貴去買？
訓撚醒未呀懵撚

你up mud撚
上半季有無出過pogba呀

咁人可以進步ga 嘛
而家未係頂級，咪俾多d 時間佢睇下佢上唔上到頂級囉
尤其係蘇sir 教前鋒有一手

無話今季

而家就係講緊無pogba bruno中場廢
買bruno前屌左成半季

定你失撚左憶

Goals per 90 mins 唔代表啲咩
俾人插到反肚嘅渣古一樣唔低

唔洗專登搵
淨係一個夏欄突都夠啦

究竟係中場比波廢，搞到chances created低
或者前鋒走位廢，而令到chances created抵
定係中場前鋒都一齊廢呢

一直講緊今季馬打前鋒入球率
你又話無話今季

9唔搭8

不知幾撚多前峰都係靜足一場
然後入一兩球關鍵波架啦
佢做支點未必好好
比人講到一文不值就搞笑啲囉
一係咁叻推薦下個替代既球員囉
又要有潛力
又要買得起
又要買得到
我都想知市面上有幾多

明明排一半季個個都屌緊P Fred Mctom Matic無組織力
要買中場 所以先會買左bruno
數據都反映哂

無啦啦又幫上半季平反
但上半季有幾柒你真係唔記得？

入球率咁冇參考價值
咁大家唯有信你隻眼啦

咁他打熱上半場係差
下半場俾人屌完好好多

Sorry for 1999
我話以前普巴俾人屌佢妹，就有人話前面唔走位所以傳唔到，但依家又屌中場廢

究竟係中場比波廢，搞到chances created低
定係前鋒走位廢，而令到chances created低

最慘係Fred p 防中 lin 攻中= 踢少三個 = 龜直接帶波上前

算啦唔好同佢嘈
為反而反
比晒數據又唔得

比咗五季 仲要比幾耐
福打左開始熟
普般一夾有眼睇
又話要買sancho打右
然後理應負擔最大入波責任既正前就仲要比時間浸？

夏蘭特咪一樣炒chance

同佢地講到人都癲
講講下好似唔使買般奴然後賣埋普巴都得

咁前鋒走位點？

你啱呀
咁真係到有一兩球機會時 把唔把握到呀

係屌上半季中場廢呀
定你真係覺得Mctom Fred Matic p仔有組織力
俾波上前都做唔到呀

所以先要買bruno
定你真係失左憶唔記得上半季有幾柒

唔記得點解要買bruno

你個argue point 中場定前鋒廢
係要計bruno 黎左曼之後 馬同曼入唔入到波先反映到

福無黃金機會呀？
上半場一球 下半場一球
又唔見班反馬出聲屌鳩福仔
仲有個雙重標準到話大半季係福一條狗撐住真係笑撚死

Those good old days

數據其實睇唔哂一個球員表現
你局限係入波效率佢可能個rate好高
但佢其他責任意識係數據上睇唔到 e.g.防守 係一個攻勢上既貢獻 有時走個靚位幫到身邊球員更有效去波但呢d永遠唔會有人統計呢類意識上既數據
有巴打話佢coverage高 但高代唔代表佢迫搶做得好 可能佢係去迫但慢慢踱住步去迫 咁數據上佢係有cover到個個位置但就唔係一個有效既迫搶 就算佢傳球成功率高但只係向後傳同傳安全波 點解馬俾球迷印象差係因為大家都覺得佢參與度唔夠高 唔現位拎波 經常回波唔夠力令攻勢斷攬…

摩佬個三季都要計？
定你啱啱開始睇波？
如果馬仔同福爭左翼
唔見得福贏好多
馬仔突破同做小組配合能力亦比福仔高

我又無話佢入唔到波
話出halo打中鋒好過佢
一個球員踢咗5季都拗足咁多年
證明佢唔係無問題，但又唔批評得

咁把握到個啲你唔講
曼城個球呢
車仔個球呢

擺明係福仔負責入波啦
同埋馬仔第一年打正前咋，俾多d時間佢練下都得掛

你自己話冇人百發百中
仲要係佢炒完一球 之後把握返兩球half chance

呢張圖整遲咗20年

前鋒走位勁到小豆咁
上半季果條中場線你覺得有用？

究竟記唔記得點解要買bruno
係得嘅洗撚買bruno

你地要prove 曼條中場唔廢嘅
得 Bruno 黎左曼之後馬入球率仲係低咪關馬事
唔關中場事囉
但馬除左今場幾乎場場入波wo
未停賽前對鏝果場先吹奏緊bruno 同馬夾

瞓撚醒未 啲logic錯曬
你都可以出聲屌福囉
同屌馬冇衝突 亦冇關係

如果走位廢咪大家都有責任囉，剩係講到得中場廢，但前鋒無問題咁

係呢種風格太有史前風味
好懷念

第二球洛里斯神救
馬仔把握力冇出問題掛？
定唔入波就係把握力低

其實都唔講馬
佢係入到波 但仲有好撚多缺點
我都支持買多個前鋒

但無啦啦做咩會spin到季初條中場唔廢
痴左線咩

mctom matic fred P Wo
全部工兵

記唔記得點解會迫木仔季中買bruno 呀

事實係呢條中場線下
全英超bug chance created 最高果個排32
馬入球率一d都唔失禮

咁不如賣撚左bruno 啦
pogba都唔需要

用番Mctom Fred P中場三角

笑撚死

齋講依兩球，已經唔係你所講既，佢現位要波，再分波係做到攻勢出黎

再俾多球

現岩位 不過fred傳得好柒，如果傳到腳，已經做到一個有威脅既攻勢

你依啲未雙重標準囉傻閪
佢冇份踢㗎 點撚解佢可以唔計呀
又如果咩咩咩 9up唔洗本
同埋又爭乜春左翼呀 依家佢打正前呀
又踢唔順要調位呀
正前計 佢唔係頂級 所以限制咁隊波上限

可能係復賽第一場，Fred 又有少少以前啲錯誤

有哂分析佢地唔會睇
可以得出曼上半季中場唔廢呢個結論

上邊答撚咗
頂級就係要穩定 要唔係神經刀一時得一時唔得

反馬好撚過癮 係到針鳩佢呢家係咪頂級
你咁講實岩 問題係佢24歲
前鋒黎講仲有幾年先到全盛

人工過高？咁成隊曼有9成人都係
咁係咪要逐個逐個屌

鏝啲人一樣會瘋狂失機 阿古路兩碼龍都唔中
全部垃圾？

你時得時唔得係靠自己記億？
你覺得miss果球記要計唔得
唔係睇數據？

咁福做入球 馬負責配合
講配合 馬仔又係頂級咩
簡單啲講 你同我都認同佢唔頂級
你想比時間佢浸 我認為冇謂再曬時間浸
就係咁簡單
至於浸定唔浸 又係另一個問題
但最起碼共識咗佢非頂級先

咁佢前幾年都唔係打正前，打一萬場都練唔到正前d skill ga喎

所以我一直focus講緊佢第二球
而第一球 佢做得唔差 入唔到波係可惜

咪又係散步式走位，同埋入左11球唔算好多，叫中上

佢睇一個人把握力係睇自己記憶
唔係睇數據
同佢講都哂氣

睇入球就睇入球率啦
仲有馬係一球12碼都無

仲有咁多比賽應該可以上到15+

除左入波係佢責任之外 呢幾球就係大家想佢要做到既野 第一球做得好 第二球佢拖得長左
第三球佢個位係靚係Fred 以佢潛質應該可以做得更多呢類貢獻同更純熟 佢真係做得唔夠多 唔係話佢做得唔好

非頂級咪非頂級
起碼佢仲後生，仲有機會上到頂級
橫掂下季又唔係要衝冠，咪俾多季佢玩
真係唔掂到時綠木ready 上位都唔定

算吧啦
迷馬既大佬係祖爾格拉沙
個時摩狗想賣馬 係祖爾格拉沙死都唔肯賣
仲話過馬係新比利

我大諗頭
我覺得如果我曼有Sancho咁就是爭標分子

咁你未比數據出黎 唔係啲水份goal per minute

賣馬入Willian俾邊個都唔會做
除咗摩狗

根據佢地要求
greenwood 都唔得
現成除左Kane 同Haaland 無其他選擇
買到Kane 同Haaland 我都認同要放棄馬

一係你買lewan So9 衝冠

下年同榜首距離keep 住單位數都收貨

goals per minutes 係計average 架柒頭
點樣水份

就計睇入球量先係有水份
= berbatov 攞神射果季

點樣average 會有水份呀

就Bruno+前面三叉已經夠煩
仲末計有妹

如果大家真係唔係爭冠作目標
咁真係唔洗頂級前鋒既

kane 上場先打到碌柒咁
你問熱迷馬換kane 佢地可能肯

卡華利雲入左13球，無1球係12碼，平均147分鐘入1球
基斯活特入左11球，無1球係12碼，平均187分鐘入一球
丹尼京斯入左16球，無1球係12碼，平均130分鐘入1球
奧巴咸入左13，無1球係12球，平均149分鐘入1球
馬仔入左11球，無1球係12球，平均177分鐘入1球

印象流就印象流啦
計goals per minutes 點計都未知話人有水份

破完英超最低分紀錄之後個季爭冠？

點樣雙重標準法
你解釋黎聽下
隻字咁用架？
咁我另一個標準係邊？
唔好撚懶醒打啲懶係term既字出黎就以為兇到人啦
屌你老母係到一味屌
一啲建設性既野都冇
你咁撚醒
買個正前翻黎
咁馬仔係咪可以同福爭左翼呀柒頭？
定福有光環唔撚換得呀？
係撚人都知馬仔未係頂級啦屌你老母
你不如話撚比我聽
而家有幾多隊係每一個位既球員都頂級？
成撚日話換頂級球員
任你買架？任砌架？
柒頭

所以呢d全部都排前列
所以咪話馬仔一d都唔失禮囉

中場創造力同前鋒又直接關係，中場創造力係廢到仆街，但馬仔啲走位一樣hea都仆街

唔好咁樂觀住
都未計兩個夾唔夾到 有冇化學反應 出佢兩個個陣會唔會防守漏洞大到仆街都係未知數

買到 So9 Lewan aguero mbappe換左馬踢一兩季其實我支持
又滿足哂上面班友要求

Kane Haaland Icardi我都ok

之後我都諗唔到啦
除左呢d又好似無人滿足到佢地要求

刷下遊未有水份囉

我真係第一次聽 Goal per minute有水份
你真係最撚識波
笑撚到肚痛
你咁勁肯定有啲高級數據可以比出黎
留名等睇

送馬去巴黎換包皮

反馬班撚樣你咪繼續反
反正下年一月前都要硬食睇馬仔打正選正前

人地轟未就係咁樣打算
唔爭冠洗成億買sancho托呀

係 所以馬要上一線仲有好大進步空間
但係咪差到要換呢我又覺得佢一d都唔失禮

你買到haaland kane Icardi lewan Aguero Lewan咪換囉
= 當初我極支持買Rvp

但除左呢d仲有咩人好話馬又滿足到上面班人要求？

你數到啲買得到又啱用既頂級前鋒出黎再討論啦好冇呀仲要鬧人傻閪
玩FIFA玩到你上撚晒腦

組係你所謂無水份係淨係計對big 6
你真係柒到
隊隊都要打中下游架
所以咪計average
點樣水份

福普馬 咁多人都跟過摩佬
但你唔計馬 未雙標囉
咩係人都知馬仔非頂級 自己上去追post啦
我一講時即刻有人駁喇

馬+錢換LM or 直接買Havertz

兩循環隊主場作客都計
每隊都要打哂
再計average
我真係唔知點水份

On9仔 駁唔到有刷下遊既成份就spin

算啦 都唔係理性討論
最緊要搵戰犯屌咗先
然後講啲唔實際既野出黎刷存在感
Btw除咗般普勉強計埋隊長
其餘成隊係佢地口中計都唔係頂級
全部都要換！

睇埋下季最實際，雙核，再睇下買唔買到右翼，如果出齊陣都無改善就要清啦

你到而家都唔知自己柒係邊
番中學讀過基本logic 同stat再出黎講

點解對下遊入波就是刷
我曼不知幾想有人咁入波

你啲logic都錯撚曬
唔通買唔到人 馬就由非頂級變頂級呀

國米咁鐘意我曼既人
馬又適合屌地個form
一於送佢去國米換LM

你個三年有冇睇波？
跟過又點？
屌你老母咁唔通跟足三年
冇落過場又要計埋？

問你一句
踢左翼係咪馬仔爭唔贏福仔
你又答唔撚出
不如收皮唔好死撐啦

所以未成個rate都會有水份囉

佢嘅無水份淨係計Big 6
其他入球唔計
問題係 隊隊都要打哂38場主客再計average
公平公正公開 基於同一標準去計
點解水份

咁呢知世界所有stat都有水份
得你印象流9up就最準
番屋企訓啦柒頭

LM一心去疤 睇下會唔會去完打唔出水準 再黎我曼算
另外 祖域諗唔諗得過 後生可能有得救

你真係智撚障
踢波淨係計比賽嗰90分鐘呀
冇份踢就唔計
平時日日練波 點撚解唔計呀

你繼續撐啦
問你有咩高級數據你又拎唔撚出
周圍分析前鋒水平都係用Goal per minute
你居然話咩對中下遊有水份
ESPN唔請你寫文真係浪費咗
我唔撚得閒數
你慢慢啦柒頭

咩事又大戰

對下遊入波唔計架咩？

祖域打雙箭頭先勁
要人幫佢開路

「如果大家真係唔係爭冠作目標
咁真係唔洗頂級前鋒既」

係你講架嘛？
咁我地想曼贏冠軍呀而家
係咪要換晒大半隊呀？
你答我啦屌你

你呢個講法
點解以前費Sir要換啲後生落場？
一睇就知你係個啲未玩過運動既柒頭
唔撚知落場比賽同練波係兩件事

問題你又唔撚答
不如你唔好繼續死撐啦
一係你就答晒我同FIFA14啲問題先啦

好攰呀係到講黎講去都唔係直接回應啲Yes/No question

的確係 即使唔換曬
正前一定要頂級

我問嗰啲你都冇撚答曬啦
另外 老奉答㗎

咁你翻去繼續玩FIFA啦
討論唔到
對唔住
好在而家唔係費Sir教
唔係佢肯定比你屌撚死

兩件事
咁係咪練波就唔計呀傻閪

好激烈添

其實同佢講都哂氣
佢同阿叻一樣 印象派
唔啱自己心水 就有水份 我睇到先係事實
咁樣無得講

我到而家都未明隊隊都要踢哂38場
點樣可以踢中下柒刷數據
曼對中下游踢多兩場？

最好笑係 佢得出曼對中下游刷都代表佢上半季無睇個波
曼上半季對中下游入到一球以上嘅波 你10隻手指數得哂

我邊題冇答你
你指出黎我即刻答
係到死撐 積積埋埋咁大問題答唔到話唔係老奉答
答唔出咁你咪宿翻入老母個閪囉係到獻世咩

唔撚屌你都唔得
一啲水平都冇
你稍為有睇開足球分析都唔會話GPM有水份啦
叫你比個好啲既數據又比唔撚出
唔識咪唔識囉
唔撚撐冇人會狙擊你
但你係要衝出黎柒

上半場 bruno fred mctom 完全傳唔到波 基本上馬褔占都柒下柒下咁 正式做到攻勢好似0機會咁濟
換普巴後 有返d傳送做到上去 馬仔即刻有2次機會可以起腳

咁點解呢到既人討論
成日都要話比啲後生落場吸經呢？
Dean又唔知借出去做乜呢
練波咪得囉

都唔知做乜我地咁有耐性同佢嘈
我覺得佢仲難搞過呀叻

大佬好撚難頂呀狗竇出個咁既人
忍唔住要互咬

好老實睇左咁多年馬都唔覺佢有d咩特點令到d人迷馬迷到年年都要打生打死

傻閪又混淆視線
落場有落場既經驗
但冇落場唔代表唔計 明唔撚明呀傻閪

唔係發悔氣
你話買lewan aguero 踢一兩年
even Icardi haaland 呢d番黎直接取代馬
我係絕對支持
= 當年買RVp

但你話買d差過佢 同佢差唔多嘅番黎養
咁點解唔用佢 俾時間佢進步
佢先24歲 第一季踢番正中鋒

打咁撚大篇 但錯撚曬focus
你未個傻閪囉

睇個設計都睇到個波齡

剩計big 6 馬仔都ok 丫
起碼好過LKK 先

你啲傻閪logic 緊係討論唔到啦

你答左我點樣對中下游刷數據會令到個goals per 90minutes 會有水份先啦

係咪得曼踢哂38場？
其他隊踢少幾場？
定曼打多兩場中下游呀

仲有 以馬上半季嘅入球量
入到兩球已經要還神嘅情況下
點樣對中下游刷數據
成季入到3球以上5隻手指數得哂

我論點 馬非頂級
論據 對熱一戰
咁撚易明既logic 竟然仲有傻閪spin黎spin去
拎埋啲錯既logic仲要人答 笑撚死咩

上面話馬仔個Goal per 90minutes對下游刷數據有水份個個
馬仔今季聯賽Goal per 90 =0.5
對big 6=0.6
嫌阿記柒得濟換做狼隊既話=0.65

2個都高過佢打哂咁多隊既goal per 90minutes，重有冇水份?

你答左我點樣對中下游刷數據會令到個goals per 90minutes 會有水份先啦

係咪得曼踢哂38場？
其他隊踢少幾場？
定曼打多兩場中下游呀

仲有 以曼上半季嘅入球量
入到兩球已經要還神嘅情況下
點樣對中下游刷數據
成季入到3球以上5隻手指數得

D人又會駁你250k架啦 唸定點答 好惡架
雖然我覺佢唔值

意甲前鋒信唔過喎

最好喇
想睇佢地仲有咩人出

咬足成個post

LM個Model應該是So7
但而家係樽頸位

佢同你講
而家有麥佳亞 佢果陣冇

因為依家講緊頂級前鋒 係要出去同豪門打時比到穩定表現既頂級
同對中下遊刷有撚用呀
上面比埋你班下遊前鋒gmp好高呀 咁佢地係咪頂級呀
以gmp定義前鋒係咪頂級=有水份

咬咗幾個鐘

咬左幾年啦 同普巴有無心踢一樣 每年出幾次

又乜撚野
你明唔明goals per 90 minutes 點計
打哂38場呀 係咪曼打多兩場中下游
定其他隊打少場

仲有上面有巴打計左
馬對big 6 gmp 0.6-0.65
仲高過佢average
又點睇

仲有點解中下游入波唔計？

得一個傻鳩喺度死撐咋嘛
唔啱聽/駁唔到就淨係識彈一句錯logic/雙重標準
仲柒過阿叻講我唔識我唔知

冇追但咬緊嗰啲係平時唔多見嘅會員

Big 6有啲唔計啦可能
執雞唔計 空門唔計 對面出左David luiz唔計

打中下游有撚用
贏冠軍就係靠一個頂級前鋒屈中下游機wo
你打big 6得10場30分
打中下游有28場 wo

我不知幾想要個對中下游刷到數據嘅前鋒

有啊，LKK，不過賣走咗

同意摩狗係浪費咗佢，但佢係咪無責任？

用迪布尼做例子，當年都係畀摩狗浪費嘅人，去返德甲之後大爆發，要數據有數據，要表現有表現，去鏝城之後一樣咁勁，摩狗棄用對佢有咩影響？

摩狗對佢係有影響，但佢自己無成長過，佢自己都有責任掛......

Lkk 對中下游都係唔錯 未到屈機

仲有最大問題係
我真係唔知佢點得出曼前鋒可以對中下游刷數據呢個結論

上半季曼入多過一球都成問題 仲講刷

馬問題係邊就大家都知
但今季表現都絕對唔失禮

你搵到個好過佢嘅前鋒咪換囉
我上面講果d

但買個差唔多level 番黎換左佢就咪撚玩啦

Greenwood 仲要慢慢黎

Ole 踢法應該想好似痢狗咁前面3隻無定位
要夠快

所以Kane 應該都唔啱洗

佢要個So9 監獄馬咁嘅前鋒

我覺得佢第一季個上半季踢前鋒仲好過而家
當時佢擔身位hold到波
而家仲錫身左

福仔一直都冇意識 只係因為有啲射術 所以數據先比上季有進步 其實入既波多數係反撃同死球 佢打左邊完全係廢咗一條邊 完全唔會同Shaw 配合 自己入中路扭

其實係
果季佢搶點淨係header 都最少入左兩球

今季我都數得出既 對車狗 Norwich

左右翼都需要買 除非福突然好大進步 好似前幾年既Sterling 但人地有哥狗教 如果唔係 佢都唔會係合格嘅破密集左翼 前鋒位反而可以等多季 因為而家係連破密集既攻勢都未有 而且halo Greenwood 既支點都係合格以上水平 做好基本破密集組織先

啲生面口反馬只有每次馬仔入唔到波嗰場先會衝出嚟吠

我論點：唔可以用gpm黎定義頂級/非頂級
論據：中下遊前鋒普遍gpm都高 唔代表佢地頂級
你一直用gpm點計點運作 同我講既野根本冇關係
另外 咩中下遊入波唔計 我冇講過 你第二次打稻草人

你啲錯誤歸納都好撚低質下

同埋第一季
佢攞住個波成日會一挑幾試下突破

而隊攞親波都搵人打one two

佢依家夠有艾特維列特
佢唔出咁解

因為一有人批評馬仔 就有班盲迷死撐

其實唔明有咩好嘈
馬仔既問題在於佢唔肯跑
但係起依家既情況下.係絕對容許到馬仔咁踢
但佢要多少少野.例如幫手拉下空位
雙核心既戰術下.曼聯個target一定係做波比馬仔入

依家大家都鬥無態.呢點既情況下真係無得講
當然馬仔最on9既情況下.起佢應該要開始穩定果期
遇上左摩狗

0.5-0.6 係高？
我一路都講緊馬係唔失禮

gpm 上到0.7 以上係Lewan Agureo Cron

你一路講緊咩中下游係刷水份wo. 柒頭
點樣打稻草人呀

仲有 咪撚spin
你一路唔係講緊gpm 高低定義一個前鋒

你係話對中下游入波會刷gpm水份呀
點樣無關係 你解釋到對中下游入波點樣刷gpm水份未

番屋企訓啦柒頭

笑撚左

柒撚完就係到spin話用gpm 定義一個前鋒係刷水份

屌 你一路係講緊對中下游刷入波會影響到gpm呀

咪撚混淆視線啦

柒頭

我係你就等下場馬入唔到波先出黎咬
唔係而家柒到成祿柒咁又繼續印象流出黎9up

由頭到尾到係 我睇到 我記得
你睇到嘅先係事實呀ma
同阿叻講緊廢話

福就是LW而且唔會轉
他打返背傷之前咁樣就得

清哂佢班舊將佢先黎羨慕係咩意思

渣古、靴仔、山狗、細緊、洛河

曼區特色嚟？

你盲撚定失憶呀
我一開始就話gpm定義唔到
仲有個傻閪話佢第一次聽 叫我舉另一個數據比佢睇
點解定義唔到 未因為中下遊有水份囉
唔通DCL對找卡數入兩球 佢就係頂級呀 唔撚係呀嘛
咁點撚樣用gpm定義頂級與否呀
解撚到咁清楚 清楚明白未呀百痴仔

又要準備做6弟了

講真我覺得Fred 呢場係全隊數一數二差
完全運唔到個波上去
好多球亂比
換左pogba 入黎之後就見到個分別
上面話前鋒把握力差
不如話中場根本控唔到場，好容易lost possession
自然難做到好嘅攻勢

之前作客對阿狗又係咁
阿狗搵人man mark fred 之後成隊進攻立即收皮

Fred 技術算粗糙，同埋有時太急傳個波比人，加上first touch 成日甩甩下

你對比上半場同阿狗個場
就會發覺兩場其實好似
中場控唔到波，不斷比人打反擊，做唔到攻勢

馬仔非頂級 gmp定義唔到
兩件都係事實怕咩幾時講

每隔幾個月就有一次

你條柒頭一開始係講中下游係刷數據 個gpm有水份呀
柒撚完係度spin

自己講完又話得我打稻草人

又講上季又成 9唔搭8
講野1999

仲有gpm絕對係定義一係前鋒嘅重要數據
0.5-0.6 係好前鋒 中下游有好前鋒有咩問題呀
Lewan Cron aguero 係0.7 以上

番去訓啦 柒頭

每隔幾日下話

Fred始終都係打唔返起薩克達個陣咁勁

唔知以為係公海po

你一開始係講對中下游入波 係刷數據 令到個gpm有水份呀

唔係講gpm定義唔到好前鋒
我cap番圖都仲得

第二 gpm點解定義唔到好前鋒呀
係英超場均入0.7球唔係好前鋒？

番去訓啦

未計你由一開始到而家都仲係我覺得 我睇到邊球邊球
人地同你講另外一球就扮睇唔到

你條柒頭藍絲叻想點撚樣

我成個flow都解撚埋
你淨係針住我第一句
而我第一句亦冇搬龍門
佢係論據一部分
你智商幾撚低先會咁樣解完都仲要衝出黎柒
我又幾時講上季 第三次打稻草人
「Gpm絕對係定義。。。。」
論據呢 你話絕對係就係呀
中下遊有好前鋒：DCL例子 gmp高 咁佢係咪頂級呀

傻閪追post啦

馬仔其實係fit 到呢種打法
但的確都有進步空間

你又up mud 7
佢幾撚時高過0.7

我有話過0.5-0.6係頂級

事實上全世界睇前鋒其中一個index 就係gpm 入球率
除左你

你到而家都仲spin緊呀

自己講完 轉頭就話我打稻草人人

你咪自己睇下有幾多人講緊你柒囉

無啦啦哂左粒幾鐘同個柒頭廢up

BREAKING NEWS: Jadon Sancho to Man Utd is a done deal, a fee was agreed in the early hours of this morning with Dortmund in the region of £85 million with add ons potentially rising to £115 million. Personal terms already agreed. Sancho will be a red this summer. #MUFC

［Sergio Mendez］

最好笑岩岩先自認話自己1999
柒頭

BREAKING NEWS: Jadon Sancho and Manchester United have agreed he will be given the #7 shirt this summer. #MUFC ［Sergio Mendez］

繼續吹.jpg

睇住先 暫時冇咩高可信性嘅source講

講到最尾就係
數據又唔撚睇 唔撚信
話人地evidence 有問題

但自己又連基本evidence 都無
一路都係我覺得 我認為

人地問你咁你有咩論據呀
你 ： 我唔知 不過您有問題 你攞第二個論據說服我

屌 訓啦

買埋辛祖既話算唔算最已陣?

我幾撚時提過咩0.7 咩0.5
你係咪傻撚咗 定有認知障礙
「事實上。。。」 又冇論據呀
點撚樣呀 係咪冇撚讀過書㗎
邊度spin呀 「對中下遊刷數據 」係論據一部分黎㗎
最尾兩句 除咗人身攻擊都冇咩用
果然同讀屎片既講logic真係冇咩用

好少見你咁燥

因為條友係阿叻
自己講完柒左
就spin話自己無講過
你打稻草人

同佢講多兩句都顯得自己弱智

佢緊係燥 解曬個flow比佢仲要死撐
然後講咩上季 咩0.7 我都冇撚提過既野
其實佢係吠錯人定真傻閪

你講緊DLC gpm唔錯係咪頂級前鋒
我咪同你講佢Gpm唔係頂級囉
明未呀

又自己講完當無講

其實你屌我係呀叻都係柒咗
因為我答左另一個人 但你自己唔撚追post
就咬到依家 成個白痴仔咁

你自己數下
有幾多人笑你柒

再數下有無人笑我

不過都無用

你都係活係自己嘅世界

你睇到 你覺得就係事實

bye

曼區特色

我幾個月無入過黎
一入番黎就咁

打咗6句 都係冇意義發言
你自己話bye既 再覆正契弟

btw 仲有人認得我
我以為連登而家無人識笑我Depay 破大巴

FIFA CHING 係咪叫我

印象中14年係高登曼區就已經成日見到你打論文
個時我仲係cd rom 中學雞

依家睇何蛇剪片要Patreon先得
$19USD 一個月
百幾蚊睇佢播精華

以前高登曼區啲討論同抽水都高汁好多

果時讀緊u好得閒
早幾日睇即場post
而家好多大打得長過我

主要都係大陸仔同M囝打論文

但果時成撚日唔係講波
講女講股票

而家好似集中番講波

復賽踢左一場，點解講到馬仔 好似完季都無表現咁

果晚 比摩狗封死晒，根本無空間比馬仔踢，
凍結左佢大半場，出返普巴 都有兩腳好波

同樣對面簡尼咪仲撚廢？ 波都無咩點射點傳

睇多幾場先屌ok?

個時好多user 都消失左
彈下69
韓國費格
無止境的冗
Etc

個時放學搭車就上黎睇佢地9up

有無手足睇緊阿癲

想牙癲有cs
但錫菲聯贏就過我曼

以前即討po一定有條女
曼區女神

高登果時迷耶同反耶先好睇
Esswell 作為曼區元老
俾人屌走左 但佢果時迷到分析埋盤數

而家得番特西

Joelinton 我屌你老母

好肉酸未見過有utuber 條條片都叫人課金睇哂廣告

Kane果日果種廢我曼好撚彩咋

呢個真經典
好似有人試過想搵返佢

鈕

呢條撚樣點解可以踢英超

原來係出嚟同人攞牌

轟一陣蠃埋又打開到5分

紐卡素係咪諗住賣晒成隊

諗唔到有邊個留得

場波兩邊教練好嘈
播埋球迷聲都聽到教練席係咁嗌

打左成季入得一球

d球迷叫聲係咪有delay

屌你老母
我真係未撚見過人咁撚厚顏無恥
問你成個晏晝你乜撚都答唔出駁唔到
一味係到話人Spin
係就係Spin不過係將你Spin你翻入老母個西到
不如你唔好再入狗竇啦好嗎
好撚肉酸

呢隊紐卡素今年蠃過我哋

兩回合都俾細Longstaff入波

牙癲好似長傳都準過ddg

可唔可以換lin

根本勁過西班牙閪龍

易你老母西咩
駁撚柒咗你啦
你個柒頭回應過啲乜？
唔識答只係識迴避
我地有晒理據你又話Spin
十足政治啲官 厚顏無恥
好收皮啦你

喂純屬好玩 特登回比你睇
話馬仔對中下游刷數據呀嘛
驚你一陣又睇唔到
係0.6呀屌你老母
縮得翻入老母個西到未

拿高士文用佢打翼打得幾好

又狗咬狗

清戰鬥力咁強

Nagelsmann呢啲垃圾收皮先
Upa+Mukiele嗰膝頭就嚟被他玩殘

大家覺得邊個垃圾啲
Lingard
Joelinton

bruno 射12碼前，熱隻gedson fernandes 提lloris bruno 隻小跳步射法
點知bruno 冇用到

應該是friendly個時被人捉啱路然後轉咗

希望你認真睇下大家當你係傻閪定當FIFA14係傻閪啦
好癲 由高登做CD ROM睇曼區到而家
都未見過一個人可以咁撚厚顏無恥
仲要覺得自己係冇問題係咁話人地錯logic
真係忍唔撚住要屌柒你

關我撚事呀
又唔撚係我講既
你個傻閪食飽飯又突個頭出黎柒

嘈咪嘈 成日要嘈到人身攻擊

辛苦晒FIFA14 係個撚頭身上用咗咁多時間

淨係識對強隊刷數據

下邊至少唔係0g0a

有冇手足分析過xG呢項數據
想聽下用xG嚟分析馬福

傻閪連講緊咩都唔知就搭嗲
講緊gmp有水份
冇撚講過馬仔刷下遊
你連講乜都唔知就成個柒頭咁 淨係人身攻擊 仲衰撚過fifa14
我唔會浪費時間同你啲垃圾傾

紐卡打多個

垃圾波都有得嘈

上次咁講比人屌都仆街

錫菲聯正選中堅紅牌，週中對我地要停賽

仲要半場打十個，一定消耗更加多體能

Goal

少個dean又少個正選中堅，我曼唔贏都講唔過去

害死dean仔

咁樣輸

0－1 錫菲聯送大禮

dean呢下

錫菲聯永遠都係352
係時候睇下下場佢個大巴守到幾耐

牙癲

係既我係垃圾
唔係垃圾我都唔會同你講成個晏晝
其實FIFA14咪答咗你點解冇水份
你又駁唔到又唔認係到自己9up
佢拎馬仔既Goal per minute出黎
又話Goal per minute冇參考價值會有刷下游既水份
你個腦根本打晒結
成個晏晝你根本就冇回應過其他人講野
一直係到自己講自己既論點
睇咗咁又年曼post真係冇遇過思路咁特別既人

關於人身攻擊我道歉
阻住其他巴打睇post我再道歉
唔會再覆閣下

唔怪得佢啦，佢都冇諗過踢空氣

dean返近柱封位都幾快

卡數個祖連頓廢到

紐卡數

直接搞到對面打少個喎

呢條撚樣上半場個單刀柒到笑

錫菲聯唔算大巴啦
佢d中堅成日上前助攻

想睇紐狗降班
唔知降班油王仲會唔會買佢
不過睇黎紐狗都穩穩地

卡數打多個都咁危

除左依下之外真係一d建樹都冇
依條傻尻都40mlin有埋BC可以賣到60m

講真Egan唔使拉佢啦，俾佢單刀都唔會入

上半場已經有下單刀軟射

2-0

dean又救唔到 輸到兩粒了

癲渣ga

冇反應 躝啦廢龍

可以永續閪龍

如果牙甸呢場表現係ddg 又會俾人屌

呢球 dean仔就無埋番近柱啲 大細邊

廢龍

Roma continue negotiations with Manchester United to sign Chris Smalling on a permanent basis, on loan with obligation to buy for €17-18m

dean都係..

英格蘭閪龍

堅尼上水屌鳩個廢龍未

廢龍聯

屌你係買就買啦
租黎租去正乞衣

希望今次會好少少

紐竟然贏
讓四大戰

馬：

馬仔除咗goal per 90 mins 少harry kane 0.03 之外，其餘數據都比kane 好
尤其可以留意xGChain 同xGBuildup 兩項，睇得出馬仔係入球參與度高過kane 唔少，亦都係above average (呢兩項數據咁岩kane 就係on average)

同英超最頂級false 9 費明奴比較，就睇到馬仔仲有好大進步空間
假設將來火力重心放係福度，馬仔俾波配合同策應能力要提高
費明奴xGChain、xGBuildup、xA90、KP90 等等全部都係同位置中數一數二，完全彌補到佢入球不足呢個弱點

福：

福仔同頂級左邊inside forward 文尼比較，入球較多 (主因係有射12碼)
但其他數據都係大敗，尤其係key pass per 90 呢項更加係below average

同另一頂級左翼sterling 相比，結論都係差唔多，福俾波仲有好大進步空間
* 只比較福仔打左翼數據，唔計佢打前鋒個d場數

意大利球會因為武肺傷得好甘
我覺得如果原意係想避FFP
做個順水人情無乜所謂啦

係咪唔預佢會射穿

續借到季尾
鬼鬼地

紅白直間+白褲好似史篤城

今次OK

又唔洗做六弟

巴打

Ole都係想踢到痢狗咁
要隻Firmino Benzema 類型前鋒
最好果個So9 就可遇不可求

你俾隻Kane 雲佬 Ole 而家都唔啱洗

Joelinton

燈到個9號都入波

Joe>>lin

癲仔報定恩

40m水貨都入dean

睇黎下場佢地會泊雙層巴士

0gard你睇下

又一球

對甸軒真係咁大信心
雖然踢左一季好波

廢鋒都入到牙癲波

計埋呢球成季好似得兩球定三球？

表現都似

卡路爾啲鬚好柒

下場我諗都睇住食 對面仲要無dean仔

無咗個中堅差咁遠？

英人龍 無一個係無辜既

係時候試下雙核威力
之後全部都係要磨刀

打少一個又唔換返個後防

開始操肌上一隊

如果今晚車仔和或輸就正
佢地仲要對頭3

通常咁有信心都奶野

點會 維拉災難級

佢上埋黎既話.曼聯個創造力都幾強

下場我估應該雙核正選架啦，係睇DDG生性小小得唔得，睇SHU上場同今場個攻力都唔係話特別強

相信ddg會打救世人

下季又要睇ddg了

thank you for your support

一路Sob都係話DDG起碼會打多季
要睇同錫菲聯傾成點
如果錫菲聯有歐霸踢真係唔怕借

有睇理性足球分析就知唔出奇
錫菲聯個踢法好靠球員同球員之間嘅配合同連繫

除左要win之外.仲要加大個入波數

你都幾on9
你不如話對下遊所有入球 助攻唔count 入數據

後防？？放題？

好難講.維拉已經踢左1場

打少一個啊

我地個青訓

練佢好過買Bellingham la

咁費sir個陣點解拎到冠

Arsenal midfielder Matteo Guendouzi is facing FA charges and a possible ban after Brighton bust-up. Could potentially miss the Southampton game.

阿再少一個人用

唔同位

今場啲球迷聲斷下斷下咁

T11 出返嚟未C8 係咪6月30完借用期

C8都幾廢 華而不實
明佢點解皇馬冇得出

剩係得熱血，成個P仔咁

最強右翼已在陣中

大陸仔算唔算走得太前

普巴d舞真係唔係一般人能夠睇得明佢跳緊咩

覺唔覺pogba 架車好型
後座有埋電視
想知咩車黎

唔係rolls royce咩
分分鐘防彈

巴打
請問係邊到睇？

高質

dean仔失三球，唔使返黎喇

車狗開波

數據王M囝

車件衫咁柒

有冇美斯既數據同屎達寧比較下

求神拜佛車仔失分

做咩噴水

不反柏豪了

唔同網站xG計法有唔同
我貪呢個網方便同d介面靚

有埋ps4

柏豪今場打右邊

場波好撚悶

Yes

牙福xg低入波數1.幾
馬就低0.87
但反馬會話唔肯走位所以先冇波射
幫佢地講定

如果維拉降班 grealish唔知20m買唔買到呢

維拉波皮都掂唔倒咁

20m

格利殊真係打緊右邊...

Douglas Luiz 幾有位置感

剩係佢本英國護照都唔止啦

維拉主守 其實睇唔到d乜野下下大腳清又比轟攻過

邊個話基亞利殊剩係打左邊話

其實柏豪比人吹大左好多下
不過英人價20m就肯定唔會啦
40m左右就有得諗下

根本佢係可以打右邊..

升級版p仔

mings都還可以 今年入埋國家隊 都算係咁

完全攻防戰

咁樣遲早轟入波

雖然話時話我地3殺車仔
但人地車仔組織真係好好多
識得現波走位

Kante真係不能要求太多了
長傳都好準
勁到仆街

車仔要拋我哋4分了

好肯走位

av就頂唔住

個龍差d又有閪龍出現

人地打av贏都好正常啫

av呢兩下反擊又幾好

林伯其實都幾勁
除咗中場三個係勁之外
其他應該同阿狗個班差不多

贏波就5分啦

柏豪踢右=隱形戰機

人哋打弱隊 我哋打弱隊

所以話買到般奴真係好好彩
自動教埋你走位

grealish咩料

栢豪啱啱嗰下決定

等睇基斯天神出醜

頭先柏豪個下比波同lin p有得揮

吹Giroud?

如果維拉降班 平執mcginn點睇？季初有傳過

佢地係中堅戇鳩

車d中堅廢d定阿技個d廢d

btw咁耐唔見點球佬嘅

其實有無可能買到Kante
拍Pogba Bruno應該好正

阿啦雪糕筒同臥底兩個級數

好事黎呀

去左熱狗度埋堆

Grealish廢到

Mount 好fit

呢條友都值60m up
普巴起碼double

Kante一個掃曬個中場
勁撚到仲要有長傳分波
要打雙核就要有依種中場
蝗有不死人
鏝有費蘭甸奴
車有kante

Analysts話Grealish打右翼會好勁

我地有p

龜

60m
加多少少買kai好過啦

同放p仔打右差不多

好波

1:0！！！！！！！！！！！！！

靚波

Lin加20m換

嘩

出得好靚

ATV

goal

竟然係咁
明明個勢係Villa 捱唔住會失波

燈到av入波

Douglas Luiz 買得過

好波！！

4個維拉球員空晒

頂撚住呀

維拉1-0車狗

1-0😂

龍虎切個球門前以為會輸

又讓四

泰利唔笑

究竟pakho啱啱妹乜撚嘢

Villa

完全比人亂射

維拉負6到 不過車咁既攻勢追返唔難

個樣老尷到

Awb式扭波

只要佢地和.我地下場ko錫就上第四

咪笑,隻龜衰極都勁過車阿啲中堅好多

踩彈弓

車狗d防守真係讓4大賽 唔通反而係我曼追近1分？

龜起碼殺晒啲高波

蘇馬都好臥底feel

得失球過車仔
佢地一和我地下場win就上第四

其實龜比人屈速都唔係第一次

呢球係好笑嘛

p打交個隻不死人？

唔係掛
龍門
後防
前線
全撚部都勁過妓喎
佢重要未出晒

條友仲鳩過宗師, 反而賣走件AKE係般茅踢得仲好

Hause 今場仲sharp過Mings

阿狗龍門有leno
前線有美羊

冇啦宜家冇Leno啦

軌100%反杯

前鋒龍門點會勁過妓
Leno auba都唔差㗎喎

我唔寄望維拉可以取勝
但和波就夠

leno同kepa打和啦
阿狗除左奧巴美羊就真係冇個勁過轟個班

條友標波實出事, 佢咁既身型學下vvd縮縮縮再封位仲好

McGinn都普普通通

軌CUP撚硬啦
有咩好J
早D訓好過啦

波底幾好 好似係鄰居青訓

我就當你依兩個唔差 其他有邊個差得過妓？特別有魯迪加嘅防線

其實真係買唔到辛祖.買柏豪都得
佢左右中都踢得.3個創造型球員起晒一隊
正到爆

Leno廢

垃圾

車一定反cup!

阿巴謙同住烏 點都好唔過奧巴美羊拉卡錫迪 啦
龍門都係64開 kepa有幾場廢到要出卡巴尼跟喎
防線就車好少少嘅 始終有個魯迪加係正常d

係 今場睇得出佢踢右好勁

邊度有唔得就補邊度

喺右邊un un下回傳同Awb天作之合

拿卡條廢物

隊波已經夠多妹妹下

佢成日想殺唔殺猶豫不決
動作唔靈活轉身慢
一做錯決定就即死

轟輸嗰球起碼走甩3個av球員, 條防線鳩到咁

實得架 p仔夠話可以打中中
踢出黎垃圾姐麻
柏豪今場打右 大家都見到有幾垃圾啦

你自己睇下佢到底要點踢
成個進攻點都係佢

越位陷阱

所以點睇出佢可以踢右邊

車仔咁既態.足總杯唔驚
最大對手講緊既都係曼城

第一球Laca射咗去邊?

咁咪唔會龍門後防前線都勁過妓啦
同埋轟d閘分分鐘都差過妓

睇下大陸仔鳩up下都幾好笑

佢係自由人.呢場定位佢右邊.幫手防守
佢似個右中場多過似一隻翼

正正經經買隻右翼好過啦
成日諗住買1個黎做替工 替得一場替唔到一季架麻

「都係」曼城

車鏝 咪又係畀so9 雙殺

肯定啦
車仔.阿仙奴.曼城.曼聯
係睇到時曼城個態去到幾成

WFC FA cup
下季歐冠先緊要

唔記得了
其實中間張gif個球仲肉酸過對熱個球
4守2 d企位差撚到

美斯勁到仆街

歐霸杯醒醒定定好過啦

有機會緊係囉埋去
反而歐霸就睇到時排第幾
係唔係都一場過

咁撚近但個波好似唔撚中龍

外星人黎

啱啱睇咗，係

係撻咗

入唔到前五就要全力r霸了

Cls唔怪得阿啲人屌到佢仆街

所以點睇得出佢可以踢曼聯右邊

轟d閘點會差過阿狗

fifa知佢幾勁，原來真人都唔錯

仲要22歲有啲potential

Alonso踢翼衛就勁 閘好普通
azp 開始回塘
妓都有泰亞尼 比爾連
就算唔差過都差唔多

Saka 坦克同艾馬臣阿朗素比都係差唔多
比利連出到嘅其實幾好嘅不過又係傷多過踢
右邊黎講 車個james同azp 一定勁過妓

比爾連比班阿狗屌撚到仆街

仲要搞到地球沙漠化

冇得種樹

佢要見到有機會先肯去，而唔肯主動去走啲機會出嚟
卡雲尼同美羊能力無佢咁高，但就算兩個把握力差都入到咁多波就係因為佢地肯走又走得叻

福都有呢個問題，但無咁嚴重，普巴幾球長傳畀福射入，呢種鏡頭好少見到係馬仔

搞到沙漠化係雷斯

1001記得開post

又係我1001呀

又係我呀1001